原來阿仙奴對維拉利爾

艾馬利倒戈
達狗要收皮了

樓主預測特哥會唔會入波

樓主撚識特哥咩

特哥左腳重度

識買一定貓叫

咁又係 樓主波台top2唔識波

咩撚

咁top1係我

回錯

係